點解仲會有人覺得讀大學好輕鬆？

一同人講自己讀書好辛苦 就會俾人話廢 無撚用
但其實讀u真係好撚痛苦 自問自己唔係特別叻 都係死溫爛溫先碌到個ugc degree 全家上下都對自己期望勁高 想quit u都唔敢講 宜家日日返學上堂都唔知做緊乜 好難focus 好似聽極都唔入耳 gpa從來都無同屋企人講過 唉 讀到咁 仲有兩年點挨啊

可能真係我廢呢

Year1表示已經想quit

首先 屋企人無能力理解嘅話 你應酬下佢地得 唔使同佢地商議酙酌交代太多
第二 你可以試下搵大學輔導／臨床心理學家／academic advisor
第三 有啲人有家底唔care 個hon咪輕鬆囉 你做好自己本分就得 唔使理人

一直由year 1到依家都成日唸quit

咁又係 贏在起跑線真係無咩包袱

其實又真係幾輕鬆

只係由班老鬼講出黎果時，你開初都唔明點解條撚樣盲字都唔識多個，都夠膽死可以用居高臨下既語氣潤你讀書輕鬆

但你想串佢小學都未畢業就收皮唔好出聲獻醜啦屌你老母果時，你又諗起佢一早已經霸佔社會資源做緊你老細，你連開口屌返佢既資格，都好似無左

好唔順氣

係，你當磨練自己

讀書厭力再大，都係自己食屎
做野壓力係大在，成村人睇住你食屎，甚至成team食屎

始終你都要學識面對

不過講返啲歷史緣由
舊時讀大學啲人真係唔使讀書
因爲以前香港跟英式學制 平時唔係成日有assignments/assessment
係一年先考一次試 所以以前港大住hall啲人先可以打波打到天昏地暗
後來跟美式學制先有gpa 呢家嘢

唔求first hon咪輕鬆

換個心態，求合格咪算囉

直情想cut hon添啊
想問下出到嚟 有hon無hon其實係咪都一鳩樣

宜家就係秉承住嚟個心態

你啱 人總需要勇敢生存

fresh grad個野有d大公司睇囉
仲要有interview skill
之後就唔睇啦

你讀果科本身你有無興趣架？

Year one 上左一個禮拜堂已經想quit

比心機挨到2nd low 畢業囉
我十年前入左科我完全冇興趣既科
而家十年後咪一樣開開心心揾食做人
大把同學都係咁

反而出到黎社會最重要係識唔識做人

情況同你一樣

完全一樣讀自己唔係太鐘意嘅野 屋企人又有期望
Year 1 sem 2就好想quit
利申 終於final year
加油呀巴打

以為自己有興趣 點知

巴打讀咩做咩

我讀果陣真係好輕鬆wo
係hall日日屌女
Pj科科freeride
考試試一兩日先溫
都grad到

加油絲打 讀緊咩

咁係你勁咯 我廢
不過freeride正仆街